香港如果俾中共回收左，香港應該叫咩名

如題

香港市

是撚但啦 遲早既事 你又改變唔到 講閪咩

都係叫香港Hong Kong
而D國際名中共唔敢亂改

香城

香港直轄屎

廣東省香港市

紅江群島

有咩支那係唔敢？

寶安縣

呢個唔係好耐之前有討論過咩
好似係將香港納入左深圳麻

香港省 九龍省 新界縣

香港市 Xianggang

堔圳市 香港区

講到好似未回收咁 LOL
醒啦好嘛？依家咪回收左囉
依家叫乜咪叫乜